[皇天擊殺極左派] 烏有之鄉「紅色之旅」成員命喪北韓屬中國極左組織

中國旅行團周日（22日）在北韓發生致命車禍，32名中國遊客及4名北韓工作人員遇難，另有2名中國遊客重傷。消息證實，該旅行團屬中國極左網站烏有之鄉旗下的星火遊行團，遇難人士包括領隊烏有之鄉網主編兼星火旅遊總經理刁偉銘。

綜合報道，該團名為「朝鮮紅色之旅」，是為「紀念抗美援朝勝利65周年」及「為弘陽抗美援朝偉大精神，緬懷志願軍先烈輝煌業績」而舉行。行程原定7日，旅行團在參觀上甘嶺及板門店返平壤期間發生意外。

烏有之鄉網站的定位是宣傳愛國主義、社會主義及進步思想，並支持北韓政權。而旗下的星火遊行團則是負責舉辦一些紅色旅遊活動，曾組織旅遊團前往俄羅斯、古巴及北韓等地。